[香港人集體公開呼籲]

有沒有人可以撰寫一個「香港人集體公開呼籲」，表達對「11/8/2019」一連串警察恐襲 / 戰爭行為表示痛心疾首外，亦對所有司長 / 局長 / 副局長 / 行政會議成員設下一個限令，要他們於16/8/2019下午五時前公開表示辭去所有職務，以具體行動表達自己不會與魔鬼為伍，否則將來推翻了港共政權後，這群「不肯離開」嘅成員，必定要受到荷蘭海牙「國際戰爭法庭」審訊 !!!

可行嗎??